想學日文，想問吓有咩語言學校推薦

如題，原本諗住去柳川，但係隔離post見到佢啲評價又唔係咁好，tamago同pasona又好似好遠，利申：屯門牛，想問下有冇人上過良師，定屯門有其它日文學校

同問

推

有啲人鐘意柳川既教學，有啲唔鐘意。你去試吓堂囉

自學算啦，好似周庭咁。

有試過，但係完全唔得

[花生] 教日文嘅柳先生想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

#540 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

學日文記得唔好跟柳川 個老師名叫柳廣福
又性騷擾學生 上堂又泵波鐘 教書又廢
又鍾意屌鳩學生 批鬥同行
唔買手信比佢會黑9你面
教埋D野永世都係N5程度

唔識教助詞就同D學生講助詞唔重要
叫D學生唔好浪費時間學
同埋上佢堂真心學唔到野
因為佢只係細個係日本住過幾年 識講日文就以為自己識教X_X

搵柳川=哂時間 哂錢 哂心機